(緊急)打風考車!!!!!有冇人今日考車??

本來今日考車，應該點安排?
未有人通知

有冇巴打今日考車

我好唔想咁惡劣天氣下考車

點算，如果今日要考我肥硬

是咪運輸署d人未返工

申請定快期重考

有冇巴打有相關經驗

打風咪仲小痴線佬害人

你而家已經覺得自己肥 咁無人幫到你架喎

唔好意思，開錯台

打風先易考喎

9點考沙田 第2次考 上次又係橫風橫雨 屌那星 鏡都望唔撚清